為港警討個說法 - 邁克

節錄

為港警討個說法 - 邁克

英美傳媒真壞，專門拿可能令中國人丟臉的芝麻綠豆大做文章，譬如勇猛的香港警察在旺角撲向十二歲女童，以適當武力欺壓手無縛雞之力的弱女，連本地兒童權益達人蕭芳芳女士和她的護苗基金都視作等閒，遠在天邊的報紙佬竟然說三道四，究竟成何體統？唯恐天下不亂的標題黨更極盡聳人聽聞之能事，左一句「香港為警方粗暴拘捕十二歲女童震驚」，右一句「國際輿論狠批港警暴力攔截十二歲女童」，分明有意夾埋蝦PK鄧麾下的功臣，罔顧事實指白為黑，太過份了。唔識世界的細路女街頭乍見喊打喊殺的官兵，就算又天真又傻，聽唔明連珠砲發的粗口和帶濃郁外省口音的廣東話，也應該知道警察叔叔的職責是維持治安，之所以嚇到拔足狂奔，你慌唔係受海外勢力唆擺咩，這些什麼《衛報》《紐約時報》不檢討自家政府秘密組織在外地搞滲透，反而賴亞洲最優秀的警隊冇皇管橫行無忌，簡直喪心病狂，嗌交部的王公公華大媽還不快快跳出來為港警討個說法，也太厚此薄彼了。

PK前任盧偉聰，你還記得吧？。。。。。。。。